[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (187)

慢到無影

爆冷

So slow

豬馬豬死左

又係PO霸

想幫下大家 開個PO比大家討論下姐...

多謝

又唔洗咁客氣既

同路

輸馬輸淨200 求起機料

叫左一齊唔好賭

收嗲拉...

今日馬單T中兩膽0腳後冇賭 表示贏左

貧巴信心唔大嗰啲照殺
噚晚爭少少

藍十字堅仆街

收啦

你好型

隻雞就型啦

我屌左聲

今晚再來

唔建議

梨米雞

閪面G

我又係斷佢, 反而拉老師大炒

西維爾同路嘛

今晚
6 哈特斯菲爾德 [0/-0.5]
10 波琴 9.5角球細

閪維

西維半大

豬左3000馬

我句野啦

半一西維驚驚地

4000

道巴今日有冇買過關

西維爾大波

貧巴出左乜野水？

主場王all in揮手

豬死唔記得 求派

全部有買單頭

三隊主場王

[img]
圖片網址[/img]

屌 差1角

成5千 我諗你係現場實落去搞事

食粥食飯睇你

ac

一齊羊

西維角大有無人

阿積士都敢買？

博高水

想買

買了西維 加油

阿積個人覺得點都好過ac

Gun

Ac今時唔同往日

全日重心
西維爾10.5角細*****
ac米蘭***

大胃

大胃出水你要跟

西維爾大波集氣區

3-0 ok?

全部同路

3-1啦
開埋大波波

ac主勝？

上盤
非信心注

same road

玩命一注
西串ac半大

西維買個半細熱下身先

狗

西維個場裁判得10%上盤率 睇路

夠鐘賭波啦

正皮樓主

開波lu 好緊張

應該贏到一球

ac半大祝羊

琴日輸晒比我利

尾數玩下

加油

琴晚有跟你條4串5
睇左熱狗以為仆街
點知都叫做有錢執

支持道友巴 十卜十卜

屌收4千同2皮差好遠

1:0

咪撚quote條傻西啦

報假輸成世

差d 10
真係差dd

跟左

半大cashed

假分狗黎 DONT QUOTE 下次OK?

西維刷唔刷角

2.28都唔肯轉

聽某人講佢係先知神黎

Yes 場波完場1:0

成日報完假分 之後秒入

其實佢未來人黎

死唔轉好多時都

AC個盤幾似尋晚修咸頓

西甲快互射

仲未有角

有沒尿

無錢買
中黎有咩用
請西維爾爆角

黃潛一定要中

點解你跑唔出

球探咪鳩叫啦

拉姑

半大玩完

好快有

1:0 西乙

角大已死

佢打緊你啦 你唔出力跑

2.5b 半場一定有一粒

應該半主 主隊幾勁 半大已死了

終於無報假

仲係0

0 g 0 c

唔識刷角

IU 西維爾角球點睇

頭先水手都係啦

西維爾入佢老味啦

西維居然同黃潛踢到55波

又送錢俾馬會

角大Jump

西維入球啦

20min0c
90min?c

1

都係0

西維爾早場好撚西
仲記得上次有場先輸後CUP 90分鐘 4:2 諗住收錢
最後都要4:3 ON99 垃圾隊

乜9都0
踢咩波呀係度

西維個主勝仲落

西維腰斬左？
唔識郁既

有無試過一場波去到完場都0角

黃左特別勁好似係

想g

黎個龍捲風腰斬賽事OK

客都幾勁

等高水6.5b

1c

其實無踢到 你睇緊比賽片段係錄影的
你唔覺個波去下左又去下右 來來回回咁咩

有次即場1.5大，無記錯係德甲

連c 啊

通常一講即有角

又屌打客...

係

等高水7.5b

9.5大正常開出

等高水8.5B

1角

等高水9.5S

邊位腥打到帕丘卡落95水

屌你馬會明明開左7.5 （1） 又彈返8.5（1）

叫本少俠咩事

屌你閪維

受傷

半場比球我啦西維

唔入波踢咩波啊

東維

玩完
兩隊都唔識入波

屌你西維 垃圾！

2.5細定律

贏皇馬都贏唔到黃潛 降班啦

要佢主攻就碌撚咁

半1

ajax上盤已死

上年西維試過半1全11

食咁耐自助餐都係一角

YESSSSSSS

7.5唔敢要

西維開到6.5s 3倍即入

Ac幾角

5.5高水即入

係呀

又大巴

迪路菲奧爆佢未

垃圾西落去踢歐霸啦1粒都唔入

屌 仲話主場王 垃圾 又要人屌先入

馬會仲係0

不了 踢歐霸會輸比曼

西維入未

thx

唔好入啦 0:0咪算囉

不了

6腳2中0入

搵食波

閪維好波 屌你老母

西爾維暫時角球
1

補返個0:0

琴日馬拉鳩半3全19
今場會

西維爾我屌你老母

半大馬會cashed

G

9.5點算

ac
布倫
拉素
阿特蘭大

想gel頭了
但發現沒下注

諗定下場

黃牌2.5大

cccccccccc

仲問點算

一腳屌落去

數緊錢了

gg左

真心笑左 1角

半場得一粒角

半1全10

2.5球大冇機啦

輸完白禮無錢賭啦
上黎9up下炸

集氣

派左膠了

琴日馬拉加半場都係得幾個 完場19個

西維下半入兩粒啦

ajax 0射 針

想等到5.5B就買

不了 要入3粒

半1全?

半和收錢

大胃仲有冇水跟

lm

森多利亞 第一隊入球

大胃都gel

gun高蛇

唔好

西維果場下半場入3玻

屌你老母 賭賭賭 好撚喜歡all in?
輸撚柒晒啦 屌你老母 跳樓唔得惦啦 家下仆街

屌你老母
西維爾 垃圾球隊 唔識刷角 屌你老母 有種場場都角細呀笨
屌你老母
中岸水手 食撚左春藥?咁春勁?

一個下晝 加埋2場波 就足夠害死 好撚多人 屌你老母

買左幾多

西維已西

唔入比人入啦

屌你 西維 肯入波未

木爾朋友隊

西維阿積士

夠薑下半場出黎nba

賭財不賭命

4x5

今場開唔到8.5b 戒賭了

西維 阿積士 A米 上盤全數陣亡

中哂先再出
唔中就收山

仲有半場啊

西維快入啦屌 Allin左嫁

yoyo

又all

西維 AC

買左西同ac上盤可以等jump

西維屌你

8177 05-02-2017
19:57 讓球 星期日 7 史雲頓 (主) 對 牛津聯 (客)
主 [0/+0.5] @ 2.05 $2000

$2,000.00

自殺式尾注
主場受讓明知有伏都尻買
我好燈買我對家

早飛買左你對家

支持超卓

西維同尋日加柏好似上半ON99但個主勝企得好硬下半就3:0

阿積士10分鐘刷5角 8.5b

冇買

地獄主場入波十木

道巴 我跟咗你張4x5

365有英甲
人生冇意義了

feel 到會半0全3 我輸錢

屌你ajax一粒都無

冇

okok

我知平常心

ac個場落雨？

12m?

西維12m

12

12m

西維12M

半0全3預備好未

入未

嘻 大波大波

In9

On9

Ha miss

Missed

屌你拿斯尼唔好踢波啦

接實

刷角未 唔刷抵你輸

閪維爾

屌 十二碼傳比個龍

我啊婆落場射都入啦 斷腳啦垃圾

閪波

收嗲

Diu 垃圾a jax入未

12m都唔入 我jump算

辣殺閪迷

我都係牛津聯
Btw 今日累你豬六舊

12m都唔入既球隊全家落地獄啦

決定扑撚哂未扑假分狗既人

頂多40分鐘就得架喇

閪維果種廢

辣殺都唔知跑第幾

客隊幫手入粒刷角

係愛啊哈利

吹撚漲唯一買英甲365冇

西維爾細波gel

5.5

以後唔撚買

特雷斯登[0/-0.5]

屌你12m射成咁真係....

5.5入唔入好...

有返
準備睇住輸

維拉單刀唔入

想等到3.5 2.5

半1全...

西維識入波未

5.5角細水泥gel

刷角啊a米

2.5

西維西到咁歐霸都唔好踢啦快快手手輸3粒唔好出來獻世唔屌你老母全隊

gel 你地老母咩

咁多人Gel 波post風紀仲未出黎jer人
係咪同路左

開場波睇下先啦

ajax 半一都未必食到 辣殺

乜撚野地獄主場

發覺買親果隊 總會有12m miss

幫幫手連c

6場都蛋蛋

世界級

西2角
射門拎返黎

2C

踢緊乜撚野

西大 針 唔撚睇啦

角角角角角

offside

無一場波有入球

睇落唔吹越位都得

12m miss offside goal

入一球比我走盤算啦 我唔賭喇

黃潛落到底都唔博

12m唔入 offside詐糊
乜都出齊

角大被逼害

有冇人有 係愛呀哈利 既link

球證你盲撚左?
有撚offside

3角

佢都係幫你戒賭姐

-6c

買左英冠大波

西維比多3角

3C

閪維注定上盤已死

西維 ac同我入波

好認同

學下人地半場都6角

-5c

無...

維拉fg

場波假假地

4C

驚驚呀 無端端封角

馬會寫3...

FAKE

臭西上盤苦主揮手區

史雲頓 1-0 牛津聯

呢場有D似琴晚既熱狗

史雲1：0

但12m missed

冰封角

唔通我4場都開唔出咁黑？

半格我都制了

Wanna buy rubbish sai wai win

西戈場好似琴日勝利戈場

個個都買哂大波，都係十二碼唔入，又Fake Goal

完場最後20分鐘可唔可以奇蹟入兩球啊

4c

5c

連c雅了

閪再唔入祝你係r聯比李城抄567

5C

56k

5.5s平安鐘

-4c

閪維次次大船都出事咁

0-0 5.5s 好難幫你

7.5逃生門岀現

8.5呢

5.5s 6.5s 7.5s

邊四場 懶追po

西維快喇

每日一心水

道巴條飛

不問價追s

西維真係好廢

哈德斯菲爾德 1-0 列斯聯

試多注7.5

平安鐘

哈仔1：0得你生性

西維爾70分鐘後先開始踢波

好睇唔開咁買左特雷 9.5 大

練緊心臟

2申1 西維

垃圾西維輸快粒啦屌 次次買親都出事踢假波空難死曬佢啦

買細個心真係跳得好快 好正

抵你輸

今日買乜輸乜
屌你老母識唔撚識踢波㗎

5.5s我要派錢

me ok?

6.5b 9.5b

潛艇D單刀

收聲啦

唔識響既

200$注想買起人全隊

有無巴打有西維爾LINK

下一隊入球 西維爾

貧巴有冇心水

西維7.5b @2.45

屌你拉人地10$主勝炸

15min 4 角ok?

西維爾開波未

GUN

Still 5

笑死😂😂

梳 比多左

角已經冰封

5C完 OK?

5.5s心臟修煉

開大波只需要15分鐘？

叫人不要再買球 自己忍不住手。。。

比多一個鐘都開唔到

一齊叫頂

買了什麼

6c

6c gogogo

屌5.5s爆

10.5s

-3c 有信心會開到

輕鬆啦

幫我gel??

你笑我

縮返入谷算 慢慢輸啦你班垃圾

點解唔心我買個足水8.5s 退錢

梳😭😭

西 比多2c la

閪圍入波未呀

想用水泥定屎水gel

1:1 列c

西維爾入未呀

6.5s 平安鐘

支持

西面入返你媽個西到拉,,咁黑心

ajax 唔想爭冠就輸撚左佢啦

0-0要針了

西維入到1球派大快活飯盒甲盒

我

Lm

7.5 6.5s

咁呢到係多gel頭撚 抵輸

6.5s又爆

好波-2c

7c

度埋0000後果D先

6.5 cashed

聖保利1-0

半1 全___？

角球雨

哈仔

準備半1全10

利申無買

冰封啦仆街

唔通又要絕殺我

咁都唔入

一日未入一日有機唔

潛艇神龍到

榜尾對榜首都入波

咪度啦 戒賭

好撚口渴呀！！有無人痾尿w

布倫

7.5s 平安鐘又黎

黃潛個龍上哂身

咁都救到

梨講呢句牙?

屌你維拉個龍都痴撚線

me

不打了，冰封plz

布倫瑞克

HEA仔

有咩問題牙

冰封c呀西維

西維爾5分鐘3球OK?

又可以GEL 頭

道巴

打邊爐 唔該 唔撚要大波了

3c

一球都唔知有無

落去入錢？

不要留手了

單邊7個 維拉你條仆街

布倫半場cup 聽日cut馬會ac

阿積1：0

客fg

頭寒啦 唔賭啦我

入一球都好啦西維

8c

挽留

-1c 唔該你啦

閪

我等緊光總號黎接我...

-2c

角細全爆

針

7.5b都開埋

西維爾快手

比多一c 啊

-1c

屌你西維爾

玩完 針

-2c 啊

正呀 爆晒

唔出包禾

屌維拉利爾守撚完未呀垃圾隊

垃圾西維爾

話就話10蚊 輸了都會心痛

60分鐘1c

1c 夠了

比多兩角

求派

0$

打少幾個0

10c未

10.5細準備

就爆了

我落左真銀架

好整齊除左CASH OUT冇可能做到

入未呀西維爾
十二碼唔入 比人黑走左球

識唔撚識攻呀，垃圾西維爾

還返球12m黎

西維快9c

垃圾巴西紅牛 半場入多球啦

開到10角乜都得

我都覺得無可能
真係岩岩好

-1c jump

9c

9f

9

u針me針

10c

9了

西維好波 呢d 咪好波

半1全_

中左派十蚊

入波啊

幫你地叫埋 -1

7.5 8.5

西plz

6.5表示有幫哎

10c?

補時十c好唔好

補幾多

好

Last 1分鐘

比個c其他巴打然後入波ok?

仲有一分鐘

半3全19 半1全10 不要再買角細

過關，單頭大波已收皮入左4注角回下先

連續7注無綠字

西維爾

Goallllll

打定先

唔想輸100 贏多幾百please

-1ccccccc

完

完～

有d 運 8.5b 咁又有

維拉幾下3打2處理得好差

Ft9c

完了吧

好野 12M都唔入

垃圾西維

GEL頭介賭再上波POST 斬手指

2下神救 1下假offside

差d 轉睇a米

幾多c完場?

5忍心

輸淨100 求指點

差一場

A米刷多幾隻角啦

a米個場入2球ok?

唔好問啦唔想諗

正西波黎，12碼都唔入

8C

拿斯利係咪未撚食飯呀到底
球十二碼射撚到好似FIFA 17咁撚樣

好彩補左飛 輸100離場

A米又做緊乜呢

以後又買少一隊

維拉我屌你老母個臭 角球差1角斷撚左我4串1

西維爾9.5s都要嚇到瀨屎

戰犯
準備ig inbox佢問佢攞番1000蚊

又睇下道巴條飛最後點啦
又係衰頭關

A米刷角啦屌

場場開細

我地張4x5係咪皮已收

要即場補飛

原來係9C, SORRY

哈入多球

a米入未呀仆你個街

布倫開半主 派一個500 +cut 馬會ac

LM

500 要lm 了

鏝個三中堅買唔落手

妹妹下咁

特雷8c

有冇翻身水，最後200 捱一個月

一場西維爾輸番今日馬仔贏個度

布倫瑞克開到讓球主客和主勝派200

得番9毫子
我唔會再提銀行d錢

寧願唔賭

Ac會豬

ME LM

阿積士11.5 落注未？

A米入未

本多終勝呀
入錢再賭啦
星期6日加埋成2百場波
揀返2 3場超級有信心既串埋一齊
就輕鬆反CUP狗會
如果唔好彩輸左
再入錢

求水

a米入未

Ac

森多12m

12M 森多

又輸12m

屌你老母AC

有預感入 因為我冇買

SAM 多GOALLLLLLLLLLLLLL!

森多12
又可以收皮先

啲上盤

a米

高蛇gooooal

碌撚聯9C
德假咩事

高蛇

屌你老母買西維就炒12碼，買ac就入12碼
有無咁撚黑呀

今日真係下盤當道

無人要鵝？

今日不利上盤

仆街啦，頭先買左拉素

下場買乜

ac 15.5 gogogo!!!

屌 森多first goal串左西維7.5c細

仲有場德乙，榜首都可以輸緊俾榜尾既

角大米

過關 讓球
2X1 星期日 4 AC米蘭 (主) 對 森多利亞 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.89
星期日 11 布倫瑞克 (主) 對 聖保利 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.99

痴撚線

a米快手追和/輸多球

買果隊12m永遠唔入
對家就永遠都入

推落我曼

避到閪維 避唔到AC

唔好推落海了

英冠2-1未

Ac -1c

正式宣布 下盤日

未

今晚係下盤日

死臭g

獌狗食撚尿

布倫瑞克榜首輸俾榜尾

Ac即場買乜好

角大客勝客ng

哈贏未

5好甘大聲

下盤日咁買唔買史雲斯好

Ac刷角未屌

Ajax入多2球未？

ajax 10c？

Ac 又停哂角

半一全下盤好痴線

對

些路迪都.......

定啲黎角細好安全

戎賭
買左閪串AC

些都輸埋 下盤

些路迪都豬

見到咁既賽果想買李城win

獌都走唔甩

差d 0-2

ajax

走你老母

Man dog

crazy

8180 05-02-2017
20:57 主客和 星期日 9 聖莊士東 (主) 對 些路迪 (客)
主 @ 27.00
和 @ 7.80 $250

$500.00
8183 05-02-2017
20:58 主客和 星期日 9 聖莊士東 (主) 對 些路迪 (客)
和 @ 7.80 $30

$30.00

嘩屌你老母唔怕見光死
有15分鐘補飛些狗有3倍
求大師補方法

物極必反 飛燕諾+拉素

些路迪下隊有無機？

又黎

1.38

重創呀

唔補

米蘭幾角now

頂無睇到幾多

一換迪比利就可以入貨

11

屌你老母

屌你老母呢注屌落a米13.5大力左

鏝角大300%

A米咁都唔入

Ajax

sor 祝贏

第一個上盤出現

阿積2：0

AC呢球單刀咁都唔入

洛達班球員買左2:0？

放心啦

屌咩 ajax買左細架

阿積半注好過無

好戇鳩全部等完場咁任人斬任射

ac紅埋

垃圾

布撚贏 全身爆炸死

哈德同牛津反cup

頭痛頭痛

今日下盤日

角球幾多？

完 比多2c ok?

哈肯贏未

初一開始到現㗎輸左三皮

唯一上盤

掛住哈糕

阿古獸傷左？

Ac角完美冰封

唔敢屌鏝 呢期咁

咁都要留名？

新買個個打得好

有無史雲斯手足

JESUS?

諗住10點意甲買D正路波
些路迪 AC 德乙榜首主場打榜尾
諗諗下都係小注算

俾多2角啦

he日日掛住食女

5好甘拉😭😭

Who

西維ac兩隊西波

ac 俾多c

補波膽 2:3 2:4

吹雞
完場11c

荷甲一哥

差一角 屌

ac1.5/2s搞掂

冇巴禾冇野笑了

勁過阿古路

米蘭輸波停角咩玩法

甸恩

5sick的

停角30分鐘正仆街

牛津哈德cup

Cashed

熱拿亞點睇

些路迪有冇機會反cup

仆街

坐和望贏

牛津叻仔

諗緊插盤定插角好

好彩10.5

哈德差你cup番球咋

角已戒

8177 05-02-2017
19:57 讓球 星期日 7 史雲頓 (主) 對 牛津聯 (客)
主 [0/+0.5] @ 2.05 $2000

$2,000.00

真係入波先都係輸守左70分鐘咁就比人Cup左

飛燕諾下隊入球掂唔掂

好想JUMP

牛津咁正氣都唔買

70 ,73
只係三分鐘

耶穌

獌點買好？

比人秒cup真係最on9 既事

史雲頓追和啦 屌你老母

鏝1c -10

鏝2c -9

垃圾些仔廢到

要買獌角大了

再跟光總了

哈德快cup

曼城

獌勁到

鏝1:0

耶穌goal

耶穌好波

鏝咁正氣

耶蘇

930開始要開上盤了

Jesus

鰻 4:0 完場好嗎

史雲頓追和啦 大佬求下你

飛燕支持

唔好我有單頭同過關

曼聯支持

奪命三串一

真仆街又唔見我買落後果D秒CUP

好啦 齊齊綠字

話左好勁

only jesus can save pep

真皇者曼

鏝3c -8

史雲頓追和可以嗎

哈入未

可以 一定得

些仔2-2

2-1

哈德斯GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL
絕殺上盤

哈德2：1

斷西維爾

史雲頓2:2啦

鏝4c -7

些-3c

要左哈德斯x佩斯卡拉
原來佩斯卡拉榜尾

些仔贏埋please

甸恩派膠未
好悶

3條過關3條斷一

列c聯 輸左我6.5k

MC 4.5S @1.42

加油牙

些仔12.5

鏝5c -6

我深信些仔反cup到

雞湯成班未訓醒咁

點解海軍鬥水兵會讓一球球半

easy money

2200買咩

想買冇柒頭

鏝6c -5

鏝14.5買嗎?

追和個粒又係黑返黎中腰比12m

買左5000鏝上盤
再補500 20倍無入球
一定要零封呀

19ENG比水未

星期日 13
曼城(主) 對 史雲斯(客)
角球大細
細[13.5]@2.00

過關 讓球
2X1 星期日 17 佩斯卡拉 (主) 對 拉素 (客)
客 [-0.5/-1] @ 1.72
星期日 22 圖盧茲 (主) 對 昂熱 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.80

史雲頓好 絕

14.5不了

哈德津反cup叻仔
屌，琴日4串5斷頭關大波，今日又係

下次跟道巴條飛飛左頭關all in3串1

鏝7c -4

買左施禾利 半大

奇蹟入2粒ok?

德乙一哥

原來JESUS係刷角機黎

Okok

唔好3串4，3串1先有肉食

鏝 8c -3

mc many ccccc

Mc 11.5 small 表示

些仔2-3

2 3些路迪

0.9變番28x
道巴又贏

些仔cup繼續入

MC 11.5

又有錢跟了

4蚊變220

買完無入球一分鐘爆左

點解我會買上盤西維串ac

買左佢賽前角大斷9我關

些哥 快刷角

鏝 單邊角大都黎緊

些比多c

追番下晝4k馬仔數了

西琴

High five

有無補？

同志

曼城咪撚再刷

頭先靜靜雞入左些win1.95高水
些仔加油

些仔停哂C

些10.5b or s?

B LA

些 -1c 3x1差你

11.5b cashed

真係好撚黑 連豬左七 八 注

買完一分鐘就爆左

些2：4

黑仲買no goal

有冇過關飛可以跟下

原來差1c

11.5B 12.5B

已經買自己對家

12.5s定skip算。。。

今晚無啦咁多閪波，不過單頭會度下既

頭先唔係3連c 咩

半場買應該路止 1.95

又入

些仔開客他等冇人中孖寶

兩班波真係兩班波

些5 2